[推到有人睇 - 未經熟實] 永安旅遊遊學部主管表明只請藍絲

依家見工都要表明先可以搵到份工?
未經熟實是否佢本人係主管 但有關留言已經有人講左
唔想有何冤枉好人 有待大家一齊查證
或者等人爆料

千其唔好推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

真唔真呀？

永安fb 開始比人洗緊板

永安一早就比攜程收購左，中資黎架啦，你係佢到單買機票/酒店都係直接係攜程system 出

姐係有政治立場先入得去做

索性只做藍絲生意啦DLLM

帶住藍絲帶 表明支持警察先可以報名買 機票
不過依家都唔撚柒用佢

平機會?

我好憎永安 推

母公司大陸攜程網

呢間旅行社專推介笨柒套票
好多佢地重點連套票推介既酒店, 都好有問題

咁都正常 如果要出大陸團 仲搵憎大陸的黃絲咩.....

ctrip 有幾奇?

永安=ccheap
無幫襯好耐